磨刀霍霍，憤怒的燒味鋪頭！！！！

push

識英文，Full Gear

振振有詞 有埋d刀聲

好撚正

完全被「屌你老味」洗咗腦好撚正

仗義每多屠狗輩，負心多是讀書人
你班建制派讀幾撚多書都冇撚柒用，阿叔話佢讀書小，但佢心水清撚過你班冚家剷好撚多！

推！

堅

見解獨到嘅廚房佬

新世代粗口阿叔

好清醒如果我老豆有一半就好

send俾佢

我最鍾意「你就碌柒咁」

推

建制的人有讀書架咩

Push

間野喺正我公司樓下
今日行過好多人幫襯
仲讚佢同支持佢